Marvel最正女角!!!!

團體照

單人照

佢笑鳩Hulk個眼神真係好正

識貨

Nigga+女權，不了

pepper最正

佢係做the walking dead 果個黑人

係呀

屌你老母仲以為係旺達

Pepper又淫又有人妻feel
仲要無臭閪港女性格，真係好正

岩岩先重睇完，真係好正，比其他漫威女角多一種氣質

條黑妹係賭場着晚裝嗰到好𨶙𨳍正

wakanda forever!!

黑寡婦

gal gadot都無

笑得甜既女仔好尾機

要波有波

Agent 13

blur

有J開黑人女優都頂唔順....

今集最尾同黑鬼局長出來果個好有女人味

係咪得我一個覺得gamora正
佢有一種講唔出嘅魅力

You got me

死黑鬼好撚樣衰

Agent hill?

我都覺得佢好正

有冇人一樣都係鍾意mantis
次次啲人問起 我答mantis啲人都覺得我好怪

呢個LOOK就正.......

Nebula

無女武神唔使傾啦

睇 逃出魔幻紀 好撚正!!

Natalie

真人堅正

睇一睇 原來佢拍阿煩達

Star Trek添

之前心oscar做頒獎嘉賓，the rock都忍唔住望佢對奶

Jane Foster

細妹正啲

Karen Gillan 最正

Jane Foster？

Scarlett 同 Elizabeth屌打全部啦

Wakanda forever

Jane foster係thor條女
佢啊妹係nebula (Karen)

佢恥笑hulk個野真係全場笑出黎

紅女巫

早期好多好嘢：

Liv Tyler
Gwyneth Paltrow
Natalie Portman
Scarlett Johansson

近年心水：

Rachel McAdams
Elizabeth Olsen
Karen Gillian (Nebula)
Pom Klementieff (Mantis)

如果真係要揀黑人，我會揀蜘蛛俠嗰兩個…

佢化左妝真係好好睇

身形好正

Starlord 都忍唔住有love, sexual one, for her, hahahahahahah, you must be so embarrassed

冇Daisy唔洗討論啦

Zoe佢今年40歲
好正 仲可以keep到
我以為佢30頭

Cute!

呢個女女係？

Emma Stone計唔計

小辣椒

有冇正常相？

Mantis

唔係好靚 但好有魅力

張相白左咁多

韓女

黑妹唔識欣賞

Rachel McAdams

法國泡菜混血…

我覺得Dr strange個女朋友

好彩唔係支那人黎

D 力架真係好無禮貌
成程望住晒

開頭唔見白盾？明明Thor 3 一齊走，係咪其實都死埋

Marvel?

俾你都望啦

原來有其他人覺得佢正

冷門d
rachel mcadams (dr strange)
emily vancamp (captain america)

唔好話力架啦
有鳩都望啦

heimdall

好vintage

好靚女 覺得佢戲入面個造型仲正

果種又slim又fit既身形真係好吸引
同埋勁鍾意Gamora把頭髮
成日重溫gotg1

我覺得戲入面佢好正 真人反而麻麻

here we go
勁正

Peggy真係好vintage好撚正
Hayley時裝份面好方，但呢個look真係靚到仆街，Steve沉船都係應該

有冇人post get out個黑人女傭出嚟
我驚post咗比人完全封鎖

竟然無人講agent hill

呢張圖唔知點解有啲想比佢懲罰嘅感覺

點解冇Pepper

老女人

因為Peggy bb真係勁有英氣

黑妹黎講只J呢幾件
Zoe Saldana
Thandie Newton
Paula Patton
Jessica Lucas

係咪淨係得我覺得佢似tvb個簡慕華

睇團體照個下已經估到，果然英雄所見略同

Michonne真係幾好戲

agent hill 世界第一

係黑人女人先做到呢d眼神

Wanda 單挑thanos 冇人講？

冇人丁古一？

好punk

ironman第1集個女記者

呢個仲正過紅巫

Black Widow forever!

巴打係咪打算追悼瓊姐？

永續Robin Sparkles

Infinity Mountain

佢好可愛

古一正！
佢係納尼亞個女巫 好有貴氣

下 係佢 佢真係好有霸氣

邊套？

舒琪

女2 都計

rachel mcadams

kat dennings

this is not what I imagine

old boy

前段酒鬼LOOK正D

鐘意霸氣type

女角喎，冇話女主角

復仇者聯盟2 果個韓妹女醫生

rachel mcadams Game Night見到佢 好正

kat dennings Thor 1-2眼鏡娘look

我都覺，由第一集已經覺

咪係，Okoye都唔係女主啦

好似有露點

終於有人講
眼鏡娘

?

諗起2 broke girl

紅女巫同黃蜂女

Hela 有冇人啱？

KD真係正到仆街
可惜d戲屎屎地
拍埋其他女都輸左截

死得好惨

咁少戲份都計，咁不如加埋范冰冰啦…

Carol
Lotr

點解冇梅嬸

Mantis真人正到仆街

真

好想比佢s

我都諗起 好耐無睇過

Show Blocked User - 星角起動

屌你老母仆街死啦

佢戲入面好得意

Cap最初試盾 佢搵槍試個幕

咁少戲份都計，咁不如加埋Anna Akana 啦

Where is Jessica Alba

The wasp Evangeline Lilly有無人好

唔識貼

護士正 求多圖

刪剩.jpg

Agent Carter

第一集嗰髮型
第二集轉返長髮

無人講佢？

Maria Hill,身材勁好

I'll do one better, why Gamora?

有圖先好討論架嘛

MCU電影太多人講 講下MCU電視劇女角

Daisy

Collen

Karen

仲有punisher個人妻

當然唔少得Jane 呀唔係 Jessica先真

Let’s go to the mall~

Lost 個陣邊有緊大波

MCU由幼女(Cassie, 細Gamora)去到MILF(Hela, Ancient One)都有

而幕好搞笑

cassie都岩 巴打會唔會過份左少少

Punisher兩個人妻都好正
一個好賢淑唔想佢走
一個好淫 好想安慰佢

FBI is watching

絲 覺得妹妹好可愛 想攬下

第二個
好想Frank食左佢

唔怪得咁熟面口，原來係佢

不過IT狗

好似ozil 不過對波正唔著衫加分

嘩屌

IT狗唔應該戴帽
佢搞咁多都係為左屋企人

女角

真 好同情IT狗
不過佢老婆真係好撚正
怪唔得係安全屋都要即刻入廁所出番轉火

重要即刻射左
佢老婆成日眼濕濕又淫淫地
搞到成日都好怕IT狗帽左

瘦+厚pad bra+緊身衫
你都可以變大波

如果係luke cage，一早上左

成套punisher睇到最後都諗緊frank會唔會屌左佢老婆
我都驚IT狗被帽

扭腰好正

以前一開始追aos Skye一出場真係覺得佢靚到仆街
Chloe係華裔mix黎，好正
一開始正到以為佢拉丁裔
Krysten Ritter都
佢做JJ種自暴自棄個厭世feel真係

屌 冇black widow

Frank應該生理上想屌
但心理上淨係想屌返自己老婆

真
又Jessica 又Claire

Skye個陣真係靚到仆街 J到暈都得
但家下Daisy S5變臭西 J唔落啦慢慢

生理上應該唔止想屌人妻
仲想屌埋Karen

巴打心水清
佢之前重要同支那人認親認戚

其實自從Lincoln死左Quake單拖就對Daisy好感愈來愈低

其實呢d點叫黑人呀
已經溝左一兩代白人血統

真
AOS從此變左睇Fitz Simmons

佢宜家喺香港

其實我覺得套野應該寫佢當Karen做囡
咁Karen之後個角色定型會好啲
我估如果佢地再有太曖昧既舉動
啲Fans應該唔會鍾意
淨係覺得表面上食女正
但角色性格唔連貫

其實我一直都係為左Agent Coulson睇

唔知走左未Simmons

老豆法混血 老母韓國 基因完勝

屌你urbandictionary有啲咁嘅野

Elizabeth Olsen屈哂機唔講 講下好似無人講既

Xmen 靈蝶 -Olivia Munn

Xmen魔形女-Jennifer Lawrence

夜魔俠 Elektra -Élodie Yung

係美國出世長大個d基本上較係溝架啦，邊有純黑人架

第一個以前正 最新相好似已經整容整膠左
第二個覺得對眼太細
第三個 淫多過靚 重有個角色有啲膠 感覺普通

netflix marvel入面 咁第三個真係唔係最靚既

有無人覺得舊三部曲(應該係第三集)個妖后正啲？

仲有Thor 1...雷神隊友...

Jaimie Alexander

Elektra 真係淫字姐

agger 係套戲入面冇咁煩 重有肯變藍色

45歲啦啵

Thor都係Natalie正d
睇starwars已經覺得佢正

Olivia Munn最新圖
個樣膠哂

who

Michonne

做靈蝶個時正d 不過都開始老啦

Peggy 囉
Hayley Atwell

美劇 Agent Carter

無撚得輸
btw bw生完仔好殘

Aunt May

]

結左婚啦咩

BW black widow

NebulaKaren Gillan

bw -黑寡婦

自膠 睇少左bw兩隻字
真 Avengers 3 冇咁正
CA3個look其實都幾正

嗰陣時正

再講僻D, HULK 條女Betty Ross
Liv Tyler, Jennifer Connelly

無人講spiderman Michelle - Zendaya

係咪即係doctor who 曾經既partner?

睇thor3 覺得佢講英文好好聽 尤其係don't get familiar 個句

呢條女係thor3 好出 斷估唔會avg3死撚埋掛

唔掂，成個容祖兒咁樣

蟻俠前妻後生唔錯，但老左就麻麻

原來真係dr who 個amy pond
clara會正過佢好多 如果clara 之後都可以入埋marvel 拍就正

其實BW我覺得金髮幾靚 不過無人欣賞

Elizabeth Debicki 又高又正

Charlotte Hale

同好 我都有留意佢 性格好鬼馬好搞笑 不過好似同蜘蛛仔一齊

有冇人同我一樣發現個黑妹將軍由黑豹開始飛釘飛到復仇者3仲都飛緊

岳母

佢最尾放曬啲頭髮落黎好撚正

條女成180高

冚船產個陣你去左邊
有無事呀
好掛住你

嗰嗰都鍾意嫰口野，無人再鍾意black widow

全盛時期bw

下...上面好多年紀大過Scarlett Johansson

Friday 最正

做xmen時好正 model身材
jlaw唔知點解睇落好橫好短

呢個我中學女神 正到爆，佢做魔戒又係超靚
但而家都老了殘哂

真·女神

peggy

cate blanchett真係好霸氣好正

Maria Hill
唔係最正但都好鍾意佢 好型

agent may

cate blanchett邊有得輸
細嗰睇魔戒已經覺得好正

重睇CA1

時裝佢唔多啱
仲要一著少件衫就顯得佢肥

Proxima midnight個特技動作演員

完全同意

Ancient One

Monique Ganderton

諗起劉玉翠

仆街 竟然有佢 我google image 係咪就係出現過果張圖一個場境？
不過我意思係佢有一個正正式式既角色

公仔面頭唔係最正

CA2個LOOK最正

講講吓全部Marvel女角都正

個個黑人都似嫁啦

第一代 mary jane

Wa Diu

karen gillian

and kids...that is how i met your aunt robin

Guardians of the Galaxy 2 嘅楊紫瓊

次次見到kd都諗起max homemade cupcake

對腳

we kick name and take ass
好得意 真人又靚到仆街

拍哈比人 女精靈果個

michonne 個種原始氣質好獨特好charm

上網搵搵下圖,好似唔覺套戲有呢幕

咁多人貼原名+原本個look，仲要二打六鬼認得邊個咩 仲要10頁都唔見黑寡婦屌你老味

呢個位係我個場d人笑得最大聲嘅笑位

咪係

Ca3入面同ca錫果個女仔 唔記得咩名但好正

出圖比埋名ok? 冇睇開點認

arwen

[img]
[/img]
lorelei

Sleep~

唔同地區上映有唔同版本
又或者 cut左出黎做trailer 但最後正片cut走左都唔奇

好靚
條裙都靚

I just feel you

BW

其實我好鐘意av3個頭 不過真係殘左

一開始睇覺得佢唔靚 睇睇下最後睇到佢做番白盾就開始覺得佢好吸引 自信笑容

直髮同短髮最正

好型
由narnia開始已經好鐘意Tilda Swinton

IR2表露係Spy之前最正 Gif果個畫面真係好吸引 後面係度吸引Tony嘅時候真係好
其實我覺得CA2個頭唔係特別好睇 只不過Scarlett carry得好好

唔知係咪套戲有執 我係戲院睇嘅時候覺得還可以 明顯係滑D D皮膚
同埋白色頭髮本身就容易顯老 所以冇辦法啦
我覺得CW個頭最靚 有返果種氣質又不失霸氣

Carry到光頭 又神秘又有吸引力真係好正

佢同Loki套Only lover lelf alive真係好正

lm

識野。留意左佢好耐

J到成地都係

Captain America 第一集bucky帶埋去睇Stark Expo嗰條女咪Jenna囉

Agent 13?

Marvel啲女角真係正到
又靚又型又有氣質

[quotemg]

[imttps://

[/quote]

avg3點解無交代佢

話哂都最後一個白盾

勇士

上面位巴打咁諗唔開

次次都著到咁淫 臭雞

sky 第三季已經肥到隻豬咁
全盛時期係第一季

+1

有冇人覺得bw ca2個look先係最正

其實講真黑妹來講
Zoe Saldana係幾正
不過拍gotg要扮綠色外星人

仲有做Valkyrie 嘅tessa Thompson

Sif

成粒麥提莎咁

屌，連古一都j 咁重口味
btw, 奇異博士條女先最正

我要pepper 唔好同我爭

我覺得iron man裡面個記者好索

嗚呀

佢係法俄韓混血兒先岩

Scar Jo呢幕真係痴撚線

肯定係公廁雞

屌你正到

雖然sw後生d
但睇返interview,好多同劇男演員都揀bw

屌你班連登毒撚咪又係對住張相係咁劣鳩

邊個會唔想奶

Yup , Amy pond

Jenna Coleman 正呀

S1第一定第二集 引鳩Ward

利申： MCU post見到 唔係我影

咁耐都冇人講deadpool條女？

呢個呢

FBI

Zendaya好野黎

應該marvel 女角最高 一米九

成日著高踭 應該有兩米

粗重野我黎......

估到

蔣祖曼有d依種feel

一個21歲一個28歲

屌 21歲走去做中學生

無人提Jennifer Connelly
雖然老左...但果時真係好正

Paul Bettany大贏家
做戲有SW, 真人有jennifer connelly

趙海倫

鬥冷
Liv Tyler

Jennifer Connelly

最正係佢

我覺得佢扮Gamora靚好多 無論係個妝定係個髮型

雞 不了

係女都講哂噤滯

手足識野

即係個個都有番咁上下正

一句講哂

鬼妹最正

Lost Kate
不過講樣 marvel 女主角太多好過佢

ironman 2 條女

仆街以為開頭係配音

除左elizabeth其他都j唔落

好靚

大把人過咗25歲仲演到中學生，21歲好年輕姐

完全認唔到

仲要

robin

佢仲勁過紅女巫

GOTG1個時要剃哂D頭髮去做nebula

Hill最靚係拍himym season2 ,3時最靚

生完仔醜哂樣

其實Lizzy 喺MCU 啲女角入面算細波

點都靚 靚到仆街

十年前

呢兩個真係好難揀

kat好正~ 好鍾意佢的2broke girls

Wanda foreve ！

LOST個陣已經覺得佢好撚正

forever

菱形面好有古典氣質，以二戰做背景嘅電影嚟講，冇人夠佢咁適合做女主角

但有幾集生完仔對波好大彈彈下好正

不過佢season1第一次出場個shot真係影到佢好靚 而家又重睇返himym

kat denning真係無得輸

agent hill睇 ___既時候老左好了
差d唔認得。。。。
記得avg1 果陣個look真係j出血

話時話 大家有冇睇HA果集Black Mirror
雖然好多奶睇 但會sad到丁唔落

老老實實marvel啲女角都真係經營得好好
要型有型 要靚有靚 好有魅力

男角自己開個一個POST討論啦

steve trevor係？

WW個男主
好似係

無得輸

但佢著返時裝個look完全唔掂

其實好想知隊長真人有無溝過Lizzie

叫咩名？

Lizzy夠青春甜美
簡簡單單嘅衫同化妝已經好靚
個造型師成日俾啲柒衫佢著

呢個真係無得輸

scarlett johnsson
Elizabeth olsen
gamora

TriHard

正到仆街

X Men算唔算
第三集Ellen Page

dr strange girlfriend

J到出血

睇jumanji真係睇到扯扯地

J到
仲有腹肌長腿

Marvel 揀女角真係有一手

有波就ok

身材同體力要落力d試

個個都屌cm
唔知到時上映會點出

Karen Page

Guns, so primitive

amy pond

嘩屌好撚正

大奶

計埋劇
Jessica Jones, Syd (Legion)都唔錯

搵人開個男角post啦
3個chris都好撚正 仲有多fan girls既bc同th
rdj sebastian
mark講am I in trouble個下真係好可愛

Seb世界第一
快啲搵人開男角post

Aunt May

hi 你 aunt

Peggy勁vintage
係套劇好有英氣

完全唔知係karen gillian黎
睇字幕先知

係喎
點解今集冇佢

無時間寫佢 不過導演有話佢走得甩

係喎 佢死咗？冇交代到

黑鬼已經滿足唔到你

第二張係神奇4俠個條女

Scarlet Johanson 喎

冇人講黑豹個妹

邊套黎，好似幾正
btw f4條女都唔差

認唔出

冇睇之前啲po
cate blanchett in thor3

Maria Hill

咁嘅身形氣質，著 Victoria's secret 黑 bra & 底一定冇得輸

無人講佢

其實靈蝶同Kate Mora 都喺MCU 出現過

女人味

Agent hill 最正
又靚又有身形
屌打晒上面果班

佢同Zendaya都好正

我同老豆入場睇個陣都一致認為佢好撚淫
成日係到褸人屌咁

Btw係幾正既
至少好過mj

係咁來回marvel男女角po
J完男J女

竟然無佢

don jon

如果跟翻漫畫個造型，唔搞咩機械改造應該正到仆街

Margaery Tyrell

不過呢個髮型fail

諗極都諗唔到佢演咩角色, 原來係色金果條八婆

真係哂撚哂

邊個咁有創意將條靚女整到認唔到

Aunt may?

緋紅女巫單挑Thanos 喺床上面

講緊：My place? Your place?

有冇人睇過套戲 劇情好唔好睇

螳螂女都有份拍
內容都係復下仇咁

咩戲？

一般，同原作韓版差9皮

唔差在喇不如

粒痣好想奶

我覺得S4 已經開始臭
全盛應該係S2

反而YoYo 由色誘Mack 開始越嚟越正